話說我個FD今日去左睇場籃球友誼賽

話說我個FD今日去左睇場籃球友誼賽，咁主隊未開波前就聲勢最大，fans人數屌打客隊既，外界都認為主隊無論係各方面都贏，而且主隊隊波打得好有heart,大家都想主隊可以跑出。但係比賽一開始，主隊除左笑住咁含之外，就係比人屌打，比賽結果就係客隊贏主隊一倍分數。
主隊班fans唔服，係觀眾席到起哄，又話黑哨乜乜乜，又有班人話香港籃球已死，移民去美國睇NBA算。屌完鬧完，客隊照出缐，所有野不變。
之後我個fd返黎同我講，話埸波幾on9,幾不公，我屌佢做乜唔去示威搞大佢，要求佢重賽，我個fd話不了，約左人去睇Logan,之後就走撚左。

我應唔應該屌醒我個fd去做啲野，定由佢繼續on99 ?

Btw,場友誼賽係今晚去洗腎vs中國飛鷹2.0

豆兀早
收皮啦